如果有條友20年前話英超冠軍...

輪到鏝城拎幾次都未到猁拎，真係俾人當9up

話輪到李斯特城都未到猁拎，一定對賭身家賭J都肯

廿年過去，猁嘅英超夢，還未到

你係咪曼狗！？

話明夢 訓醒就無左架喇

我地夢想其實好細，就係衝岀英超本土賽，攞歐冠

你响屋企打交打贏左會唔會岀到大街話自己好好打?

岀
泥
串
丫
，
屌
你
老
母

一早都預左冇英超啦 都唔明d人笑咩

咪就係冇存在感果啲中遊刷存在感囉

我賭jer愛字頭拎先過猁記